# README #

Лабораторная работа Классификация изображений  с использованием bag-of-words методов.

### Для запуска и теста###

* Настроить opencv
* Скачать [img.zip](https://bitbucket.org/greenroach/bug_of_words/downloads/img.7z) и поместить в `./segmentation` (либо в папку проекта если создавался с нуля, тудаже где лежат .cpp)
* Если работает то можно накидать своих картинок.
* Для теста можно удалить большую часть изображений, тогда работать будет быстрее, но ошибка будет больше. **Количество изображений в папке должно быть четным**.

### Настройка ###

* Пути до папок с изображениями (***количество изображений в папке должно быть четным***):

``` cpp
// Папка с изображениями 1 и 2 класса
const string c1_folder1 = "./img/windsor_chair/";
const string c2_folder2 = "./img/houses/";
```

* Названия классов: 

``` cpp
const string CLASS1 = "Chair";
const string CLASS2 = "House";
```

* Подробный вывод результатов в файле out.txt.